cmhk個大陸plan問題

屋企人要上大陸，同佢申請左個乜大灣區plan，一卡兩號，D職員話係大陸要開漫遊模式，以前用冇上網嘅一卡兩號都唔洗開乜漫遊模式，請問有冇伏？同埋驚屋企人唔記得開，如果係香港開定漫遊模式，會有乜唔同？